
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Aujourd ' hui , la métropole du XXIe siècle se profile donc comme une « présence territoriale » dont les caractéristiques vivantes font l ' objet de toutes les spéculations .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Aujourd ' hui , la métropole du XXIe siècle se profile donc comme une « présence territoriale » dont les caractéristiques vivantes font l ' objet de toutes les spéculations .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Aujourd ' hui , la métropole du XXIe siècle se profile donc comme une « présence territoriale » dont les caractéristiques vivantes font l ' objet de toutes les spéculations .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Aujourd ' hui , la métropole du XXIe siècle se profile donc comme une « présence territoriale » dont les caractéristiques vivantes font l ' objet de toutes les spéculations .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['du XXIe siècle']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['du XXIe siècle']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['du XXIe siècle']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['du XXIe siècle']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['du XXIe siècle']
adverbiaux_loc_temp_pointage_absolu::1::['du XXIe siècle']

